Apple watch 第三方彈 apps

原裝apple apps 好正常, 有無人試過裝其他會彈apps (eg. nike run +), 重新reset 過手表都是咁.

解決左未？